捉到人偷電話

太嬲！

將所有圖&相&片！
俾大家睇
有幾多個巴絲想睇先？
過一千人想睇 就唔起格

條友冇即刻跑走？

想放你就放啦，咁多野講

冇人想睇 屌你老母

無人想睇 屌你老母

那！樓豬老母可能會好多人拜訪！

放左死全家 屌你老母

你捉到人偷你電話
你放咩相同圖？
定你拎左佢電話呀？